林泳淘條youtube片講晒蝗語咁算唔算偽黃?

身為香港人

應唔應該私了佢

我都想

Blocked 信唔信我搵人x你？

咩係x

假波
屌， 假波有撚好睇

有follow開嘅就知冇可能偽黃拉

大家唔使推

黃到咁都可以批鬥 好嘢

貼張保釋紙黎睇下咪知佢真黃定偽黃囉

想舐佢腋下啲汗汁